一個男人切咗春袋 打爛仔交點輸？ 咩弱點都無晒

連錫春袋都唔怕

冇得輸 樓主快啲去

Unsullied

樓豬可以試

無春袋已經輸左個人生

你拎枝筷子毆自己龜頭試下

仲有屎眼可以出千年殺

比人切左春袋會冇曬能量
之前幾個黑鬼都唔夠我抽
自從比人切左之後
我連女人都唔夠大力

仲有條jj呢

切左春袋之後
冇晒弱點
冇人敢同你打
個春袋就白白切走左

冇咗睪丸酮體力弱咗好多

根據樓主既邏輯
女人應該打撚死晒啲男人

肥媽，一手鋸開春袋，肉不會發現痛

欲練神功 揮刀自宮

鰲拜

is

用陰力打交

練縮陽入腹

東方不敗

無春袋仲有屎眼喎

比個女人屈手已經痛到喊
完全冇能力反抗
仲比佢一巴打到鼻都扁埋

呢個ok

貼牆打 無敵